一聽Lana Del Rey嘅歌好想喊

每一首都好sad 同emotional

又黎

btw

kill kill
summertime sadness

video games
black beauty
好似唱俾我聽咁

Hollywood sadcore

話有共鳴個班九成臭雞港女姣婆

死啦我毒撚一個又鐘意聽

聽Take Me to Paris 或者 Puppy Love la

啊伯都好受落bo

講緊共鳴啊

我覺得blue velvet真係好好聽 我身邊有聽Lana 嘅都唔覺